台灣等上機返香港 發現陸狗 在線等

大家應該點樣接佢機

藍狗宣稱話要槍斃哂啲香港人，見到黑衫人話啲人怕死先著黑衫返去。

乜撚野陸狗